大家見過青苔龜嗎？

龜龜已經走咗八年，近排搵返佢張相，好掛住佢啊

話時話，有冇人隻龜多青苔過我個隻

超有型

mk仔

青台龜定青頭龜呀
同啲金毛一樣咁mk

講乜撚野呀你
屌你老母

？？？

點樣可以有青苔？

視乎你隻龜鍾唔鍾意喺水裏面生活。如果佢長時間喺水，有水同陽光就可以

不過生到咁上下都要幫佢沖下涼嘅

好得意

樹來架wo，係撚青苔呀屌你個閪

//山哥透露，在 24 日事發當日，一行約 7 名「有槍有手扣」的便衣探員，到公園涼亭搜查是否有毒品或不法物品。山哥認得部分便衣警就是早前毆打過他的警員。這數名警員當時搭著山哥肩頭，把他拉到一旁說挑釁道：「上次我哋打你，係咪好嬲呀？」。//

DLLM 死黑警

警務人員子女關注組

唔畀上面有青苔？

都得既

嘩，d青苔生得咁勁
唔係一片片

澳洲Punk 頭龜

龜背上綠色長毛係青苔?
好想整走哂啲毛

笑死個豬鼻好正

係呀係青苔每次游水啲毛就會fing下fing下

好樣衰呀

有水同陽光就生到咁長？

真係咁樣有時太陽猛嗰陣，啲水草會進行光合作用，成個龜殼都係泡泡

龜仙人

可愛，好想屌

bte我隻依家有水有太陽，未見青苔